我好撚驚老解入城

我家境平平，但屋企都有層樓自住咁。見到大家都期待解放軍快啲到，香港經濟冧，全城攬炒。雖然我一向支持今次運動，但今次我真心驚，我驚將來揾唔到工，我驚我屋企會變負資產，我驚老解入城會變港版六四。

可能我覺悟唔夠高，但我真係做唔到“不自由寧願死”哩個層次，更加唔想見到有更多義士因此而死。我做唔到將全部前途擺上賭臺賭一鋪。我放棄唔到現狀去爭取更多。

可能你會鬧我港豬，太過安於現狀。我知道中共一直慢慢咁蠶食緊香港嘅一切，但一旦焦土成功，香港短期内一定會被大清洗，因爲香港對中共而言已經失去一切利用價值，得翻一個對中共政權造成威脅嘅反共中心，香港人嘅下場會比宜家慢慢比中共蠶食，慢慢安樂死慘十倍都唔止。

我真係諗唔到老解入城/焦土會對我/香港人短期内有咩好處，我唔想所有香港人攞自己做燃料去同中共同歸於盡。香港人仲未卑賤到要犧牲自己去換來一個推倒中共嘅機會。

【西環掃貨】中聯辦97後32億掃港樓 300伙物業曝光（附大表）

張曉明在任五年狂掃百物業

習家族6億港物業曝光
香港大陸化 太子黨「撤資」

習近平外甥女 在港持7房產價值逾11億

Blocked

一個正常香港年青人打工打成世都買唔起一幢300尺既樓 仲要比每日150慢慢蠶食我地既資源同福利
你覺得現況好好咩？你以為我地唔搏未來幾十年香港就會變好？
唔好傻了 中央從來都冇將香港人當係自己人 只係你仲有利用價值咋
你唔謀求香港既出路 現況只會變得愈黎愈差 過多十幾年 你只會後悔自己當初點解肯去接受食一舊屎 然後慢慢愈食愈多

ching。任何投資都會涉及風險。你不如驚美國聯署會加息加到10厘好過啦

如果唔搏至少仲有十幾年，十幾年夠我地宜家呢代事業有成，移民外國，喺外國同家人幸福快樂地過完餘生。但如果宜家焦土成功，付出最大代價嗰代就係我地年輕人。我地值得爲我地上一代付出咁多嘅機會成本咩？

焦土 = 自損五十 傷敵一千

宜家哩個風險係大到99%機會total loss，絕對唔係精明嘅投資

我地本金只得五十，中共有成一萬

臨陣投降

下場更慘

你咁既思維想事業有成
唔係唔得既 去奶共產黨個臭閪囉

入左廿年啦

賣樓走囉自私精

我認我自私，但老解入城對我地年輕呢代有好處咩？

到時啲黨員想收你層樓，比條毛你就得
到時要你啲器官，比條毛你就得
到時見你條女幾好啪完，再啪你都得

溫水煮蛙呀
泛民用和理非呃鳩香港人廿幾年,依家青蛙feel到熱要跳出黎
你仲話唔好跳,自己唔跳仲叫其他青蛙一齊當浸溫泉,享受最後時光
跳左可能真係俾人捉住斬死再掉落鍋煮,但亦有可能走得甩,重獲自由
唔試過點知,反正最尾都係死
你怕有野輸,你咪移民去其他國家
你可能覺得點解咁不幸生係香港,想穩定都唔得,要移民先有安樂日子
但大把人覺得生係一個冇自由既地方先係最不幸

我無樓
你有樓關我撚事

又冇話唔岩既 你睇下陳建波 佢講既野都冇錯 但係做人做到陳建波咁就算鳩數啦
中共最鍾意就係呢種上一代香港人思維 所以成功搞到香港咁
因為上一代既所謂成功 就係賣港賣返黎 高官奸商 邊個唔肚滿腸肥
你有條件 係可以走架 香港有能力既 有邊個唔走 當然有人願意留低戰鬥
呢樣野由15-50歲香港人 你都可以睇到 佢地心態上既唔同
好似勇武同和理非 點解香港要今日先搞得成社會運動
因為真係多左班比人迫左上絕路既人願意攬炒
點解咁多和理非 因為大把人未比人迫到上絕路

我反正就過得咁仆街,唔爭在再仆街D
冇野輸
新加玻都係咁極櫂國家,但點解少咁多人反
起碼人地真係安居樂業,又唔會俾外人黎拎國民既福利
香港呢?屋俾支那人玩撚到貴晒,食又食撚到貴晒
每日150隻落黎,又老綜又公屋
咁撚樣我都唔反得?我仲要照顧你班中產既資產,驚死你地D錢變廢紙

某程度上就係想搞鳩埋你班自私精

Block 撚咗樓主D自私精啦
咁撚驚返大陸共享大灣區榮譽啦屌你老母
有才華你去邊到都有人請你啦
不如面對認清自己係一舊垃圾嘅事實

所以咪要爭取更多時間比更多年輕人移民。香港唔係一個地方，只要一個地方有香港人，香港精神永遠都會延續。宜家焦土係直接提早end game年輕人全部收皮。

「沒有國家，人仍可活下去；但沒有了人，國家也就不存在了。」

驚乜閪野姐
根本唔撚可能發生

你會唔會無喇喇驚聽日第三次世界大戰？

個個人一定移到民?
移唔到果班香港人點算?由佢地俾中共強姦?
另外,呢個地方係我既,點解我要走
如果有人入你屋賴死唔走,你間屋俾埋佢住?
定係你唔趕走佢,同佢住埋一齊先,你爭取時間儲夠錢再買另一間

咁你層樓升。你有份高薪厚職。又對住劏房既人有咩好處呢?大家睇法吾同。所以無論再討論落去

中共一向視政治高於一切。

唔係因為返送中咩？

你比人捉左去大陸冇左條命咁咪唔洗搵工驚餐飽囉岩唔岩呀

各有各既路要行。你有權行自己既路。但無資格改變人地諗法

吹你又信
老共係香港資產多過你n倍
佢會唔會倒自己米

問題係入你屋個個人太强壯，你打佢唔贏。你打佢一拳，佢斬你十刀。

宜家係想更多人支持呢場運動， 大把中產都偏黃，你搞階級鬥爭又對場運動有何好處呢

佢地而家意思係吾可以因為打吾過就吾打。明知輸都要打。u know?

都係討論下啫，我尊重你嘅睇法

屌講到尾咪又係為錢
佢一出解放軍，全國外資急著走喇
一走中國經濟咪仆街，冇錢咁何來stability呀
咁仲點樣 治 呀

你估仲係7，8十年代咩
改善開放左幾十年，由文革煉鋼人食人捱到依家周街有錢佬
以前就話爛仔黎，唔gur你就打姐，依家著撚住西裝堂堂大國，話屠就屠？

我都仲未講西方國家會唔會制裁

歷史話你知

任何文明入面弱勢要贏強勢都係靠進攻

無話防守

意氣用事最後賠上香港有史以來覺醒得最多嘅一代又值唔值得呢？

瑞士靠防守做到永久中立國

你呢句好撚鬼喎，其實你搞咁耐
都係想引人咁打出黎回應你之後上網大造文章
我有無估錯？

我好想解放軍入城 打撚死一兩件解放軍！

比起負資產同搵唔到工
我更驚今次讓步之後嘅大抓捕
港共必會大清洗 拉幾百義士入重罪

我真心想討論下啫，唔使下下扣帽/人身攻擊嘅

所以要堅持五大訴求，但唔提倡焦土

又分化

當年人地係靠打返黎, 打到人地唔敢打佢地
唔係靠死守/防守

學你話個敵人咁強大點防？
搞鳩瑞士果d有冇支那咁，要搞到咁撚盡咁撚串

覺醒左但又叫佢地唔好做，咁覺醒黎打飛機呀？

賭上呢代既人生都要，冇野輸，怕乜

我信老解會入城

幫我摺被

掉返轉你唔勇武佢一定唔理你，
你勇武就遇左好大機會焦土，
咁你又點簡

唔係咁講架師兄

你有層樓，有份好工，梗係可以係度扮中立啦

大把人冇樓，際遇唔好。
你地呢d中產自私撚就叫人自己爭取唔好怨

咁依家就自己爭取，但你又覺得破壞左你既野

和理非，不合作運動，罷交稅。。。
六十年代日本學運同美國反越戰運動最後失敗都係因爲示威者激化失去大衆支持，導致大衆支持議題但反對同佢地同一立場的學運組織

波羅的海三國都隔離有蘇聯都係防守，宜家好好地

block

P牌仔就收鳩皮啦
無人想知新仔BLOCK左d 咩呀

講到尾你咪又係為咗自己

我當然有爲自己，我認我自私。但好多香港人都同我一樣，有未來，有包袱。焦土就係一次過將所有人嘅前途擺上賭臺賭一鋪，重要99%機會收皮。身爲一個香港市民，我覺得我有責任同權利去提出異議

如果純粹和理非就有用，件事係200萬人出黎遊行果日就完左啦
至於不合作運動你覺得做咩先可以令港共回應件事
唔可以下下攞外國同中國比，外國本身就係注重民意既地方，當權者/反對者都會因為民意而收皮，但中共政權好明顯唔係行呢條路，就算聽日700萬人出黎遊行，佢唔回應你都奈佢唔何，呢樣野係制度所造成，所以先要追求真普選

So u wont fight？

罷交稅，各界議會抗爭，按章工作等等都可以係可行嘅手段

點解你覺得如果唔改變會有未來？
中共鍾意既話聽日收左你層樓之後一蚊都唔賠比你，你到時可以點做？
點解而家會有人肯落注去賭一鋪好大機會輸既賭局，就係因為你唔賭既話，隨時直接無埋個本
你會唔會想辛辛苦苦搵落既十幾年錢，
雙手奉上比人地？

If I am certain that the fighting will lead to my own demise, I won't. Afterall, you can find another place as your home, yet you can't have a second life.

小弟屋企全部人有樓，驚都未驚過。
你了解下中共經濟同實力咩料就會明解放軍玩唔起香港。
你可以睇下明居正的片。

1個打100？ 我地有200萬人 驚條撚呀

咁賣樓移民啦巴打

咁你又會唔會罷交稅呀

大公司同埋有錢人一定唔會陪你癲，
就算少左小市民既稅收，佢每年起少一兩件大白象同cut福利一樣頂得住
議會唔知你係咪講緊立法會，係既話自從有左dq之後，個會根本箝制唔到港共政權
除非全民罷工啦，唔係個作用無你想像中咁大，同如果個個都肯就唔會搞到而家咁啦

因爲中共係慢慢滲透。只要係臨界點之前走就可以。從來都唔覺得香港有未來，只係唔想香港宜家立即舉槍自盡

今次搞送中你都仲覺得慢慢滲透？
佢搞得成既，外資撤資，到時你仲有咩將來可言

支共係香港買咁多樓

有咩事人地蝕雞你蝕豉油

誰怕誰

所以我都反送中，支持五大訴求
但反焦土

我得枝豉油，人地幾百隻雞喎

那敢問一下閣下一點點私事: 閣下走唔走得切?
坦白講, 就算冇爆呢單嘢, 中美貿易戰下. 依家已經差唔多到臨界點.
要走的話就你請盡快準備
連何君堯都已經成家申請緊移民美國果陣, 閣下仲未行動就真係走唔切.

人地幾百隻雞連條雞毛都唔想蝕

炒得樓會預賺定預蝕?

想帶風向收皮啦

屌你老母含撚啦柒頭
講到底咪又係乜撚都唔做得把死人口支持五大訴求
唔好撚扮盟友啦 你唔撚配呀
你呢種人渣連何妖都不如

而家係你得支豉油，但佢有幾千隻雞，仲有隻幫佢生緊金蛋嘅雞。你估佢會放棄呢一切？

咁又唔洗咁一嚟就扣帽嘅

咁又唔洗勞氣，一嚟就人身攻擊嘅

一定唔會啦，妖言惑眾！

中國咁要面，放解放軍出黎鎮壓果小小人，佢仲有面 美中單野都睇得出佢點都要撐，呢單佢未到最後既最後佢都唔會打呢張牌！

無妄想過要中共放棄滲透香港，只係想減慢香港死亡嘅速度

中共一向最重視政治，宜家香港示威有可能危及中共嘅管治

如果你真係咁驚，我勸你連送中都唔好反，
乖乖地等死吧啦

老解入到黎 可以點？屠城 ？而家資訊咁發達 一定通晒天
大陸而家都將64列為禁忌 你估佢會唔會夠膽727再做多獲

你層樓係村屋呀牛屎佬？
咁快叫散水

你依啲庸才想賺大錢移民嘅方法只有一個，
就係全身投入大灣區把握機遇發大財
咪話唔醒你，支那5G將橫行全世界
all in 788助你更上一層樓

人地義士括出所有去抗爭就係唔想香港死 想香港變好
但你就話香港死硬 佢地獻身嘅作用就係拖時間 等你可以賺錢移民
唔係話唔得
但你依種諗法完全係食人血饅頭 有啲賤格

咩年代你當呢度伊朗定敘利亞？世國各地都睇緊中國點搞呢單野。如果佢要出動軍隊鎮壓，一早就出咗，點會任人訴求？講之前諗清楚先，好重要。唔好好似d社評論員咁無知，係唔係都話應該叫軍隊落黎睇清楚呢個世界發生緊乜野先

未必會屠城。但外資一定走，香港失去金融中心地位，經濟差，人人失業，真係焦土成功。但我講禁耐就係想講焦土/老解入城對香港人百害而無一利

快d入城一齊攬炒
反正都nothing to lose
今日唔變中國人民共和國香港市2047都會變

中共先讓一部分人富起來都講左幾十年
但實際有幾多人可以安居樂業？
自己友咪富一代富二代囉
關我撚事

人自私其實正常 但係自私到咁就係撚樣囉

好老實 就算有200萬個人反送中 但都唔係代表每個人都想焦土 有心理準備焦土
呢200萬個人有唔少係有家室 亦都有中產 有啲都只係單純反送中 唔係獨派 佢地點會同你地一齊焦土
你地無嘢輸唔代表人地都要跟住你地一齊捨棄一切陪你地焦土

所以我好尊重為香港獻身嘅義士，都同意要爭取特赦/不追究

既然自住就算樓價跌到0又有咩影響？

解放軍嚟咗石崗好耐喇，有乜好驚，驚你就輸咗，佢唔使攬抄已經可以將你魚肉

世界對同一件事嘅注意力係有限。當初法國黃背心運動咪又係全球矚目，過左幾個月，D人慣咗，就無人理

驚就出黎 解你老母咩

得個講字嚇鳩你咋嘛
出得解放軍土共自已仲驚過你

你有樓關我撚事
我無樓呀

2047年前有更多人可以離開

等睇樓豬點答

香港免稅地位係中國唯一出口避稅手段
美國就算冇送中都會做野
因為唔做野既話
佢成個block鳩中國既計劃就係垃圾

即係我地反唔反抗
香港都會失去國際地位
都會失去價值
到時中國一樣會沸水煮鳩我地

樓主點都會變負資產
香港一樣變新疆

駁佢唔敢出老解
比雙普選我地先係唯一出路

邊個教你用顏色去界定兩件事=同一件事#，唔好好似某個AV女優咁意諗野先得㗎

你辛辛苦苦賺返來嘅積蓄瞬間歸零你會唔會痛心?

比喻下啫
有無seed

反正你都認自私, 所有事都係對等: 想有收獲, 就要有付出
你要做豬冇人阻你
不過我地好多都係選擇做人

楼主你不如搬到中国大击, 会好有保障, 好安全, 买楼会受到保障.

记得学好埋中国日语汉字先咁就最好嘞

焦土重生

依家已經去到revolution or death嘅地步
呢個moment放棄，同自殺冇分別
你覺得老解唔出動，你就可以玩到2047?
唔好咁天真啦，運動完結之日，就係大清算之時
一旦失敗，5年內監控燈柱起到你屋企門口，到時你一日打幾多次J都有人mark住

完全支持樓主
連登廢青先會話攬炒攬炒
唔撚洗理人講咩 因為呢度根本一言堂
唔岩聽既說話唔會想聽
更何況話攬炒果d十成只會匿埋係屋企睇tvb

你確定焦土完可以重生?新疆嚟D爛地中共都唔放手，你確定香港無嘥利用價值之後會有重生嘅機會?

我有樓供緊

我想解放軍入城攬炒

屌, 洗能驚咩, 洗牌泥過, 樓股商全冧, 到時班蝗蟲無錢搵就會走, 金鋪藥房名牌無能哂, 樓價跌回沙屎, 你話過吾過癮? 我係打工仔, 一向都分唔到乜野經濟甜頭, 唔爭在衰多鑊。

點肯定香港可以重生 而唔會係變到新疆咁

8964

咁你寧願試下有冇得重生，定退入一個肯定嘅死地？
依家中共+港共嘅組合係死梗，100%死梗
經過呢兩個月後，你認知嘅「香港日常」已經玩完，就算縮都唔會再返到去舊日
退就死梗，前進仲有一線生機，人生冇包底
你個問題一開始就錯左，你要驚只有一樣野，就係係運動唔成功
運動失敗同放棄運動嘅結果都係死，只有成功，你同我先有生機

樓主係收成期賺夠然後移民走佬果堆

佢就好似6，70後無根之人的心態咁，香港只係搵食的地方，搵夠就走。

但樓主似乎道行未夠，跟唔上局勢變化，依家走唔切

我淨係知失敗就一撚定變新疆

你嘅積蓄咪已經變左四塊水泥牆囉？

香港俾中共廿年玩殘我仲痛心呀
運動失敗後，俾中共拉入集中營，冇尊嚴咁死的仲痛心呀

因為佢已經係plan緊走佬

但係道行未夠走唔切，然後就驚一鑊熟

坦白講，如果一心要走佬移民，雨傘革命之後就應該開始準備啦，而家先發覺唔對路已經遲啦。

x2
有冇樓唔係一個考慮，
當你見到呢個社會有幾咁唔公平，
當你被壓迫到咩都唔可以講，
當你見到某d靠搖尾乞憐上位嘅人嘅嘴臉，
就會忍唔住要反抗，
我唔想成世人淨係為咗供樓，
想為社會做返d嘢，
反正而家嘅社會結構同制度已經嚴重傾斜，
不如推倒重來，
要知道就算而家乜都唔做，2047之後都唔會有好日子過
分分鐘沒收埋你供咗n年果層樓，充公埋你d家產，
我唔想生活喺恐懼不安之中，
至少我希望人生可以掌握喺自己手上多d，
而唔係俾個政府限制我地點樣走。

況且個活動開始咗，以中共嘅性格，
一定會秋後算帳、趕盡殺絕，
而家話放棄，都一定唔會放過你，
難得全香港人可以一齊承擔個結果，
要贏，一齊贏，
輸，都要一齊輸，
有咩好驚？

口講就話最覺醒，但係所做嘅嘢根本唔配做。
香港人，畀啲勇氣啦，而家唔去試，之後想試都無得試。

自住驚閪負資產咩

咁你自己同老共攬炒
利申有業

其實解放軍入城好似愛滋病咁，係大家心魔，越驚就越要講，習慣左就唔會驚，好似係佔旺時期，一聽港獨個個驚到行開d, 宜家咪又係廣範討論，只要有人思想行先幾年就當人異類，由陳巧文到而家都係咁乜登仔有無進步過

Sor9 block樓主引用錯左

驚閪咩 都未入黎

樓主自私撚係就賣撚左層樓去快d走啦 仲等

咪撚on9啦你，你估佢最後會出老解咩

大把太子黨/中共高層係香港有資產，大陸有錢佬仲要靠香港走資，如果一出老解，基本上同炒佢家一樣，仲未計紅二代有哂外國國藉，係外國住，如果佢出老解，重演六四，你話歐美會唔會對待呢班人？

仲有大家唔好唔記得大陸同香港商人最驚咩呀？就係《美港政策法》下嘅獨立關稅區地位，仲有可以用香港做白手套運戰略物資，你估呢班契弟一知道阿爺要出解，佢地仲驚過你啦，你有一層樓，佢有成盤生意，佢地仲唔出盡力遊說，你怕咩？

所以出老解，從來係chicken game，從來係鬥膽，就係嚇走你呢班連邊個有政治籌碼都唔知嘅中間派，咪生人唔生膽先得嫁

樓主講咁多都係怕失去現狀，寧願信人哋美麗謊言都唔去試把握自己未來。

就算真係俾你撐到2047，你有面目面對你後代或者當時年輕人嗎?

財富大洗牌，係機會，驚咩？

我想講97已經入咗

你意思即係等呢班醒覺的年輕人努力讀書快高長大成為精英再治港?2046等救世主? 以物種滅絕速度，唔好講香港人，地球都可能等唔到

屌原來你係陳健波！自私撚！

我唔係要推倒中共呀
我係要香港班仆街冚家鏟一齊死呀

其實所謂嘅欖炒唔會再係屠城嗰種㗎喇，依家資訊傳播比1989發達咁多，老解殺一個人就冇辦法喺國際社會立足。

就算佢唔驚國際都好，我哋自己友識縮㗎嘛，淪陷咗咪忍一時三刻，冇香港呢個窗口佢等支爆喇，點睇我哋都係長命過佢

我都好自私嫁 你有樓關我撚事 攬炒囉

嗱，你咪撚又代表大部分香港人呀！我有車有樓生活無憂隨時可以攪移民，但我一樣想焦土，你咪撚以為個個都好似你咁撚自私先得架on9

教埋你，解放軍出動嘅就成副身家拎晒去put恆指，包你有錢過焦土前

dnlm
係「不自由毋寧死」呀！
你係真係港豬唔撚係扮咖喎
淨係睇到你打錯呢句已經燥左！

佢似真心求問咩

財富大洗牌 到時外資走晒 得返中資港資 你擔心下自己會唔會失業先

簡單總結你講嘅嘢：

唔好再搞落去啦，起碼等我搵夠錢移埋民走，
你哋先再算啦
再咁落去搞到我都走唔到㗎啦，
不如投降唔好再激嬲共產黨啦

驚就唔好出街啦

咁即係只要有大隻佬拎住刀入你屋企，你乜都唔做唔反抗，佢要點對你屋企人都無問題，兼且唔介意一齊住，而你唯一嘅諗法係儲夠錢買第二層樓搬走？

請問方唔方便分享下閣下住邊頭？放心，我唔係大隻佬。

大把人屋企有層樓甚至幾層樓都出去啦，得你一個咩

你講得出呢啲野姐係代表你唔愛香港呢個地方囉

同埋就係上幾代都係你咁既諗法 淨係識搵食 唔識爭取民主 先搞到我地呢代咁辛苦
你淨係諗住搵錢移民走 對你下一代負責任咩？

出老解之時，就係香港重光之日

講事實都要block? 知你咩料啦

又捉到一件短視自私撚

因為你太短

你覺得反完送中 共產政權就會放過你？
國歌法 23條 辱警罪 非法集結 國民教育 明日大愚等緊你

block 樓主禁錯左回覆 對唔住大佬

其實大部分年輕人都走唔甩移唔到民
所以對佢地嚟講只有兩條路
一係就抗爭成功香港俾返香港人管可以變好
一係就強烈鎮壓大家一齊死
反正佢地咩都冇
唔介意死喺到

所以咪話乜都無唔怕死既人最恐怖
黑社會都係呢班人其中之一
你見佢哋幾恐怖

出得老解的話
香港既命運就玩完
到時港紙變廢紙
到時未到香港人燕之前
鄰國維妮仲驚過你
而家都仲未有人信佢D 人仔
個個同佢交易都仲係用緊美金
佢D 一戴一露仲用緊美金找數架
無港紙又何來有美金
到時唔係單單香港問題
係成個中共到時都有問題

正宗廢鳩
鴕鳥心態
問題唔解決 逃避?
依個係你個家呀

回大灣區
包你無事

返送中當然放過。係唔放過衝立法打警察嗰啲。不過返正我冇，所以我可以專心返送中

驚都冇法
你埋怨反抗者咩
係淋病想香港雞犬不寧

你老頂呀維尼話唔出老解喎，你邊間報館架? 東方架?

好撚中point 美國好明顯知道中國想完全控制香港但係同時保留到獨特關稅地位比佢地走資。

仲有抗爭第一日已經知場仗個tagret係中共架啦，今日先怕老解? 師兄帶風向既能力似乎弱咗啲

sorry 我地為嘅係下一代

你唔洗諗住說服人
而家有層樓個個係你唔係我地
建議你好快d賣樓而家走
唔係過一老解入城就想走都走唔切
好行唔送了

新疆人係成個民族比人搞
定係反抗過既先比人搞？

全港得你一條柒頭驚

支拿人驚過你

真心既 你驚真係唔緊要 你心入面點諗我地點講都改唔到
你真係咁驚既就唯有唔好出黎，我地出得黎既都預左

你肯放過人，人哋肯放過你咩 傻鳩

起底, 負皮, 上一頁

入撚左城廿幾年啦

一起底就知咩料
隱形五毛

「返」送中
原來弱智既 唔曬時間同你拗啦

大市俾埋個高位你都唔走？

$0.3已入

我地要整彎香港既上一代一齊享受同擁抱大陸
中國強大呀拿, 屌你老味

正字刑警
想問，捉到人打錯別字既嗰一刻係咪好有虛榮感，係咪好有一種想貶低人以抬高自己既感覺？

入城関你七事呀

喂 你有層樓 但原來你無腦 無良心 無人性
好心你似返個人 唔好做狗啦 俾啲尊嚴 俾啲骨氣好無 賺呢啲錢有咩為？ 咪又係帶唔到落棺材 襯仲未死 學識做返個有骨氣嘅人 有意義咁過埋呢幾年 ok?

我想問，如果焦土，泛民主派同埋帶風嗰班，全部仍有外國收留，我哋無名先鋒就入獄無了假，一世玩完。即使博到，邊個會做特首及議員？咪又係泛民同出名嗰班，我哋無名小卒冇選民會識我哋，到時香港俾中共孤立，經濟九成向下，我哋大部份人一樣是一無所有。結論，無論運動成功或失敗，我估計我哋大部份人仍是輸家]

學999話: 驚就縮番入老母個西未安全

你講得岩呀，我地呢d垃圾馬前卒冇人會記得

想焦土就係想班中產仆街，就係呢班人廿年黎只顧自己

我反正都過得咁仆街，都唔差在再仆街d

但班中產唔同呀，食好住好慣，有錢d咪移民囉

出世係香港已經係輸

無
你繼續和平遊行集會爭取港共憐憫你 比條生路你行啦
不過首先唔好比警察屈你非法集結同暴動喎

而家有2百萬人撐焦土呀 樓主收皮啦 又想分化

你只需要記住無論你幾順民都好
現狀都唔會保得住

響中共眼中，香港根本無異於新疆西藏
暫未使用同樣手段落手處理香港人
只因香港仍能游走各大國之間玩博弈大棋
香港人不能依靠外力去維繫看似安定繁榮的假狀
結構性革命改革香港社會
只能襯宜家香港尚有一絲自由之時加快步伐達成

他朝一日不問因由就收地收樓
你到時有冤何處訴

你驚你事
關我地撚事

享受最後10年
笑撚左
你唔係覺得仲有10年下話
今次過後除非你今日賣樓聽日走
如果唔係趕唔得切了

講到自己好撚大義凜然好撚為其他人著想，根本就怕死自私精

有邊個唔想同中國攬炒

驚就包實自己係屋企
共產黨會打賞你唔搞事